6月頭冰島自駕徵人

6月6-11/12，而家有2個人，想搵多1-2個人
有興趣既可以telegram:jl99985傾下